真心唔明立會延任單野有咩好拗 on99

首先 更正返大家嘅邏輯 唔係總辭 係拒絕委任

第二 2016年選舉投嘅係4佃嘅立會任期
而家唔選舉就延任 有冇問過選民？
支持延任呢班人到底知唔知咩叫民主？
咩叫民意基礎同民意授權？知唔知民主政制嘅核心係咩？

第三 中共居然會approve 呢班人延任
敵人話好 敵人唔抹黑唔屌鬼嘅事
傻嘅都知對邊個有好處啦下話 仲支持延任 what lun the fuck?
係我高估左香港人嘅政治智慧定係大家真係咁天真

第四 請問接受延任 大家期望喺議會入面可以做到啲咩？

第五 承上面第四點 有人問咁集體拒絕任命又有咩用
我答你唔到 但香港之所以到今時今日都冇革命
係因為大家擁有太多 捨不得放手
有車有樓有生活有家人 所以捨不得拎條命出黎抗爭
有制度有個殘廢不堪嘅議會 所以又捨不得放棄
喂 2020年啦 諗返過去半年大家喺度講要攬炒要攬炒
但大家又捨不得去放低呢啲大家擁有但毫無作用嘅垃圾
又唔捨得做空香港 咁攬條撚 炒條撚？

第六 再承上面第五點
簡單講一句 香港必雖先死一次 死得徹徹底底
香港人先會真正承擔返起
呢個每一個香港人都應該負嘅抗爭責任
以往不斷左右推卸 將抗爭重擔假手於人
只有去到一無所有嘅絕地 已經輸到無野好輸
先會逼到短視嘅香港人為生存而反抗
所以 香港必須要先死舖金咁死到連屍都凍埋
先有機會奮起反抗再浴火重生
至於點先死到 有好多種方法 放棄議會係其中一刀

推咗先

有追開樓主POST
唔明點解講嘢有理有節, 講中重點都咁少人睇

反而嗰啲幫「社運明星」眾籌去旅行嘅, 啲偽核彈post, 再唔係就係叫大家放棄抗爭, 撓埋手等美國救嗰啲就成日上熱門

究竟係連登仔真係鍾意睇廢文定係連登有演算法

因為你無視反方既好處，亦只正視自己立場既優點

去定留，都係必輸之局。今次受挑戰既只係議員？我覺得最受考驗既係市民

thanks

都想借呢個機會睇下係咪真係我忽略左啲乜
請解釋下留喺度嘅好處 我信真理愈辯愈明

但我認同 受苦溉無論如果都係市民
從來政治犧牲嘅都係人民

嘅*

出面百幾萬個POST啦

去留只係路線之爭, 無輸贏之別
撐得過就去留都羸, 嘈落去去留都輸
所以公投

香港話就攬炒，但實際上炒個個係自己就怕死。。。。大把人每個月搵幾皮，有樓/s，有車，點攬炒。。。。傳統泛民其實係反應到香港中層個種心態.....

公投的確係最後表決手段
但表決前都可以比大家討論下辯論下
選立會都有選舉論壇 正反辯論下好正常
更加比大家更多嘅機會去接觸同了解對方嘅意見

that's why 香港做唔到人地果種程度嘅反抗
呢個係財富嘅詛咒 中共都係因為咁而食硬香港

係咪要打開口牌話引戰叫班留任撚入黎駁先會有討論